========================================================================
    MFC (MICROSOFT FOUNDATION CLASS) ライブラリ : MySocket 
    プロジェクトの概要
========================================================================


この MySocket DLL は、AppWizard によって作成されました。
この DLL は MFC の基本的な使い方を示すだけでなく、DLL を作成するための開始点で
もあります。

このファイルには、MySocket DLL を構成する各ファイルの内容の概略が
記述されています。

MySocket.vcproj
    これは、アプリケーション ウィザードで生成される VC++ プロジェクトのメインの
    プロジェクト ファイルです。 
    ファイルを生成した Visual C++ のバージョン情報と、アプリケーション 
    ウィザードで選択したプラットフォーム、構成、およびプロジェクトの機能に関す
    る情報が記述されています。

MySocket.h
    これは DLL のメインのヘッダー ファイルです。CMySocketApp クラスを宣
    言します。

MySocket.cpp
    これはメインの DLL ソース ファイルです。CMySocketApp クラスが含まれ
    ています。

MySocket.rc
    これは、プログラムで使用する Microsoft Windows の全リソースの一覧です。
    RES サブディレクトリに保存されるアイコン、ビットマップ、カーソルなどが
    含まれます。このファイルは、Microsoft Visual C++ で直接編集できます。

res\MySocket.rc2
    このファイルには、Microsoft Visual C++ で編集できないリソースが含まれて
    います。リソース エディタで編集できないリソースはすべて、このファイルに
    入れる必要があります。

MySocket.def
    このファイルには、Microsoft Windows で実行するために指定する必要のある DLL 
    の情報が含まれています。DLL の名前や説明などのパラメータを定義します。
    また、DLL から関数をエクスポートします。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、コンパイル済みヘッダー (PCH) ファイル 
    MySocket.pch とプリコンパイル済み型ファイル StdAfx.obj を
    ビルドするために使用します。

Resource.h
    これは、新しいリソース ID を定義する標準のヘッダー ファイルです。
    このファイルの読み込みおよび更新は、Microsoft Visual C++ で行います。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ:

AppWizard では "TODO:" を使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする
ソース部分を示します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////




